<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <description>Corp - Chemours - 2018</description>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <letterhead>DTS_Templates_Brasil_Timbre</letterhead>
    <name>Corp - Chemours - 2018</name>
    <style>freeForm</style>
    <subject>DuPont™ - Chemours</subject>
    <textOnly>Prezado(a) Sr(a). {!Contact.FirstName}, bom dia !

Agradecemos seu contato com a DuPont do Brasil. 

Informamos que o produto que você procura, antes fornecido pela DuPont, agora faz parte do portfólio de produtos da Chemours (pronuncia-se Quemúrs), nova empresa criada a partir da divisão de Químicos de Performance da DuPont.

Entre em contato através dos canais de atendimento abaixo:

0800110728
infobrasil@chemours.com
www.chemours.com

Atenciosamente,









- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
Copyright © 2018 DuPont. Todos os direitos reservados. Todos os produtos marcados com® ou™ são marcas comerciais ou marcas registradas da E. I. du Pont de Nemours and Company ou suas afiliadas.
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
A DuPont se importa com sua privacidade. As suas informações pessoais (nome, e-mail, número de telefone e outros dados de contato) serão armazenadas em sistemas de clientes selecionados e hospedados essencialmente nos Estados Unidos. Estas informações serão utilizadas pela DuPont, respectivas empresas afiliadas, parceiros e terceiros selecionados em outros países para lhe fornecer as informações de produto ou serviço solicitadas. Para obter mais informações, visite www.privacy.dupont.com. Ao fornecer as suas informações pessoais, você concorda com os termos e condições da presente Declaração de Privacidade.</textOnly>
    <type>html</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
